有一種柒叫做xxx

講不出口呀

何洋達

關心英

有一種柒叫做保安狗

何金圖

何合圖😱😱

可金余

河金佘